[集思廣益] 一人一個練膽大法

之前睇個Po見好多巴打都話自己內向，有感而發，到底可以點克服依個問題，令大家係識女識朋友定工作上更加容易呢

學吓依位巴打

頭先坐273A既妳聽下我解釋

之前去日本都想搵d jk影相但淆底 有無d輕"kang" d嘅先

俄羅斯練膽大法
死都唔怕就無野驚

俄羅斯練膽大法

大佬 你唔好咁痴線啦

係咪fight club

好似有本書叫跟任何人都可以聊得來 就係講呢樣野 會比d test你等你一步一步大膽

係

朝早坐海盗船 夜晚坐過山車！
或者倒返轉
朝早坐過山車 夜晚坐海盗船
再搭個鬼屋

哪有錢